知唔知點解大學要有group project

比你了解個社會幾黑暗
出到黎返工 周圍都有freeriders
又鍾意射波 射完又扮勤力
又唔抵得其他人努力 走去搞鳩佢地

結論 ： 大學group project訓練你做一個有手段既freerider

If you can’t beat them, .

你有汁可以一帆風順

做fyp真係有陰影

試過篤背脊
係無用
Professor 會話你無team sprites
之後全team 一齊扣分
Freerider 依然係到

符合現實